頭先我見到一個卡卡西coser,我問佢可唔可以結雷切印比我影

佢結來結去都係左手渣住右手手腕之類既pose比我

我同佢講結印,結印啊!

然後佢就一臉疑惑咁比左個變身術既印我,

然後我話卡卡西既雷切印應該係

佢即刻反駁我話雷切冇印,求其渣一渣手腕就會chok到,

我反問佢依個螺旋丸來啵???

佢身邊既攝攝即刻護駕:''雷切係冇印架!後期chok一chok就有,唔洗印!''

睇多幾集火影再去cos ok?

樓主撚到六代目要搵窿捐

咁第一個扮異形嘅又洗唔洗真係去食人呀？

無撚聊

毒撚真係好恐怖⋯人哋唔想理你咋

咩撚野叫攝攝

zipzip

cos再不斬洗唔洗結個水龍彈印你睇？

呢個堅呀，有排結

zip入裙底個zip

on撚9

結印 is for the weak

利申：唔鍾意睇火影

問佢雷切定千鳥勁啲

印象中打天道嘅時候冇結印就出到

開左真理之門咪唔洗結囉